8ch最撚屈機既地方係會顯示d comment 係咩國家既人出

香港藍屍，澳門狗定係支那蝗既comment 已經唔撚洗你估估下

我用漫遊電話卡出唔到post

出po停響52%

連登有冇可能做到？

有冇link

好多澳州撚

一定做到
唔做姐

你就係mike chan?

vpn呢

唔好咁大聲，我份人好低調

五毛Spurs Leonard

五毛群龍共舞

響中銀大廈出post咪又係show香港

林太，唔好hea啦

你都On撚799 5毛唔撚識用VPN?